邊隻氣密眼罩入面可以戴到眼鏡

有冇巴打知邊隻氣密眼罩入面可以戴到眼鏡?

唔戴眼鏡乜都睇唔到

防彈更佳